傳侵仔已落實向2000億美元中國貨收10%關稅，最快星期一公布

President Donald Trump is readying a fresh round of tariffs on Chinese goods ahead of scheduled trade talks with Beijing, The Wall Street Journal reported on Saturday, which is expected to affect $200 billion worth of goods.

The Journal's report dovetailed with a report from Bloomberg on Friday, in which the president is said to have directed his aides to proceed with plans to hit China's imports again — even as both sides prepare to meet in order to dial back on trade tensions. The new tariffs will be set at 10 percent, sources familiar with the matter told The Journal, below an original figure of 25 percent floated by the administration earlier.....

The president is also expected to threaten to hike tariffs again to squeeze Beijing at the negotiating table, the report noted.

Donald Trump to impose tariffs on US$200 billion in Chinese goods as early as Monday

The new tariffs at 10 per cent would apply to more than 1,000 products, likely leading to higher prices for US consumers

慘啦，香港政府實帶頭話hk is not china

條友次次談判之前都會講狗話

好消息牛3 is coming

白痴！

係龍1呀！

山幻典只系始典！

終極睇𡁻幻呀

700 升島山千蚊

談判團班人 真係好惡做
咁情況下 真心難傾

再講 真係達成協議
到想徹消時 又未必做到
在野班人唔會比你話點就點

唔係25%咩??

咁先醒。姐係仲有空間慢慢玩

10同25%都唔緊要，最重要係美國買家會開始從其他國買產品，中國廠等執粒，中國賺唔到外匯，外匯儲備會不斷流失

聽日打風無得走貨

10同25%差好遠喎

10%既話仲係支國產品最平

者人仔會再跌多10% 你懂的

但中國廠佬利潤分分鐘冇咗一半

今日10%,明日你唔知會唔會25%, 幾大都諗辦法走

President Xi is my friend

其實開牌頭25％大陸死緊一定唔玩

家下10個真係迫大陸照食

家下唔係要中國死
係要佢乖乖科水

又話25%

侵侵又撚狗

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。